八號已掛 仲有幾多打工仔未收

剛經過見到9成零售已落閘走人
尚餘部分化妝品店仲開
想問下真係有咁既需要咩？仲有客會買咩？
仲有幾多打工仔未走

大家入黎報下平安到家

平安到埗既傾下今晚有咩做
順便幫未收工既巴絲打氣
香港人加油

未比走既有咩公司
岩岩見到莎莎仲營業中

諗唔明作為零售店鋪 係一個無人既商場 八號波情況下 仲可以開鋪
究竟高層諗緊咩？

緊守崗位 服務市民
利：非紀律部隊

兔式洗版2/